今日接左plan既ptgf絲打入一入黎

點解咁多毒L樣都有女拖住